美國股市恐慌性拋售！！！

三大指數期貨 盤前急插1%！！
股災來臨！！

今晚千跌 觸發連鎖式拋售
骨牌效應啟動新一輪環球大股災
其後引發十年經濟冰河時期
史稱2021黑色星期一

熔斷準備

我唔玩喇 俾返啲錢我

開張標普2月LP 2400先啦

世人沉迷牛市之際
股災已悄然臨到

dot com 2.0

正股驚西，DLLM!

今次真係星期一千跌

你個名

股你老味災
係都升災啦
未夠12點就會扯返上去
到時又鞭尻你屍

升市接火棒
跌市接飛刀

1% 都驚
屌你個閪咩

宜家彈小小 根本係牛軍逃生門

所有股災都係由跌小小開始

你不如話所有死亡都係由一出世開始

熔斷再講

你講得出呢句都有相當慧根

Sqqq 成為大型家

清賣邁

入貨

傻淡真係戰勝歸來啦！！

坐貨 坐坐下就drop to zero

今日會二次熔斷

你係咪搞撚錯左
衣家跌個1%先係傻淡逃生門
我係你就拿拿林平淡倉啦仲上黎開po

標普2400點以上都係泡沫！！

我而家好撚恐慌

準備V彈爆升

別人恐懼我做淡！！

向下V？

無圖 。。。

道指3萬點以下都係大特價！！

追沽

1%叫股災

清左倉避一避先

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

唔講以為熔斷

瘋牛師
你不如話5萬點？

屌你咩登到升返...

反向壓彈弓
下下一大棍跌咩？

跌市買升股叫咩

就快熔啦
差二三百點

叫on9仔
升硬仲有人打工？！

就算跌1000點都係3.3%

跌跌跌 跌死佢

標普千跌呢

呢位清識波

升升升 頂死佢

有你呢d人出現唔會跌

你返去做定期啦

特價時段

逢高加沽

做喵牙 :(

冇錯
跟我一齊嗌
升!啪啪啪
升!啪啪啪
升!啪啪啪

股災總係出人意料

傻牛發現案

1%有咩好講?

跌跌下就10%

拉高引牛定劣嚟

臭雞回水

做淡唔係睇呢啲小數目
起碼都跌3-4成先收貨

一日8%再叫啦好嗎

ching好似由2萬幾燈上來

做淡好過做雞

又關我事？！

今晚有機會係大跌嘅最後前夕

就係搏你班人一見跌就撈低，然後聽日開始跌到仆街

8%先叫咪慢晒

呢位清識嘢
喺連登出分析成日比人jer住

會唔會諗多左

見你成日開post咩股災大跌,點知升到上31000

等到股災你地就當我神咁拜

唔升點跌？！
升上去高位一下插落嚟仲大力

登登上台
想跌都難

今晚有機會係大跌升嘅最後前夕

就係搏你班人一見跌就撈低加沽，然後聽日開始跌升到仆街

priced-in晒啦 仲講拜登

你一開post升得仲勁tim

遲啲股災再推上嚟笑你

淡倉食糊棍咋 唔關事

仆街 又夾淡

唔洗等遲啲我今晚就攞定皮帶鞭尻你

屌氣老母 好地地跌落去唔得嘅
係都要夾兩夾先肯跌

come on baby
有cash ready

目光短淺點炒股

cash可以無限印

跌得個少少屌你老母

一陣我會買到倒升

個市會跌我切呀

梗係追沽左添

用黎低撈

大戶儲夠liquxxxxxy就收割

要破產了

lm 講清楚切咩

識貨
一陣仲可以逢高加沽

搞咩嚟

一路升緊啦

升小小都攞出嚟講
夠薑就今晚轉燈
睇你班傻牛都托唔起

ALL IN SQQQ!

call 左 正股驚西

一日一PO

麵神接班人

勸世呀股災將至

麵麵我偶像

位不是這樣上的

Tsla logo已畫
恐你老母

等收律師信啦你

on9仔
TSLA泡沫極大

隔個禮拜就登力托市

淡友成日都比人鞭屍

個倉仲綠緊

屌你股災....將..至...

高追TSLA

做淡不如做雞

TSLA將會跌到冚家剷
兩年內五合一 還原之前拆股

話左,你呢d燈友一開post就升

跌少左

無事了

1000點GOGOGO

唔緊要啦 我大撚把錢輸

戇鳩仔 TSLA唔會再升啦
見啲post話劍指一千 真係得淡笑

Mo la mo la

特價時段已完

未轉燈都唔計

建淡倉特價時段開始

幾時肯大棍毆落黎i am ready

若想生活好 做淡當進補

千跌滅世棍將至

多謝樓主

係時候追沽啦

若要生活好 搵醫生照下個腦

我380買升到依家
同我講泡沫
慢慢吹

多謝樓豬

若要生活好 不停地驗腦

接貨大時機

連登世界

連登仔出完post即拉升

下次樓主升跌記得出post

屌 今次唔計

我喺度勸世 你地當我燈

樓主好燈

又要潛水啦

垃圾

樓豬死全家啦

樓豬short 爆美股未？

係都港股爆先喇

樓主有啲似簫別離

又燈

嘩 跌成11xx

11x.x先岩

原來跌得果幾百蚊港紙

別離兄前排破左戒話以後都唔上連登，結果幾日後又死死地氣開 POST

美爆了

閪冧

Bitcoin 爆D錢入返美股，升！

入貨時機

MOON

做淡等於聯合國公廁，比全世界輪，樓主好走

打完個飛機返黎都未股災
決定鞭尻樓主一鍋先

嚇撚死我
開app見到....見到個profile升緊呀

又話支那Joe上台，會爆升嘅？

因為未上

數唔到究竟有幾多個淡post 貼堂

見到依d post 就知唔駛走